[20分]usb點解會叫做手指

You know too much